仲記唔記得Binary Option

幾年前有段時間好多廣告 人人都知
但唔知點解突然收咗皮

呢個咩玩法

我都唔清楚 嗰陣時仲係讀緊中學
我覺得具體玩法就好似買大細咁 好似係買一隻股票一分鐘之後係升定跌
估中就有錢收 估唔中就收皮

輸9硬既野黎

Iq option丫嘛
而家仲有
就係單純買指定時間升定跌
不過中咗先得7-80%回報
仲衰過玩大細

咁似咩作手回憶錄條友未玩股票前玩果樣野

如果兩邊都買 只係對自己有信心嘅趨勢抌多啲錢
會唔會冇咁蝕

股票
指數
匯率
好多玩法
不過賠率低到傻

你咁樣買仲on9

咁同落小啲注碼有咩分別？